印度一人旅行你問我答

還在生就答

女？

人妖

個波有幾大？

切咗？

旅行關唔關個波事

關

去印度邊到?
去幾多日?

你話去日本咪唔關，去印度咪關

我下個月都去！想知多啲

其實男定女好重要
女既走出街都會比d印視姦

1. 菊花被咖喱佬開發咗未 ?
2 .去咗邊啲城市 ?

有咩要注意

2個女仔去 只要佢搭訕我唔理佢係咪就ok?
巴打去邊啲city

係就唔會咁多老強啦

我係指佢係咪就唔會追住黎搭訕
至於安全問題我地都係好小心既人黎既
想知你去邊啲城市 同幾多日

重點係佢既眼神唔似係其他國家既人望你咁
而係會望到你周身唔舒服（同行女友人講）
同埋比人劏都算正常 你可以做既係醒少少唔好比人劏得咁嚴重

Jaipur Jodhpur 同埋Udaipur

我家陣都係印度喎，巴打係邊？